（勇者）Samsung S8/S8+ 討論區 3

[quote]

黎緊各巴打應該就快收到機! 繼續討論

聽日攞機

17號訂 23號23號23號
未收到sms

火大火裏去，曉爆當買炸彈

屌你支移動8號訂機plus 6G都未有通知

巴打 s8係咪25號有得街買

分享返前POST 襪膠巴打部S8 真。FULL SCREEN教學, 好正

台機Htc u11完勝s8

唔睇樣唔睇knox影相速度都算係嘅

玩刷機咩版本好？

香討有人話1010派緊機

聽日拎機，有咩要check

*#0*# test mode

改左個bixby制做開相機,好方便要root

root就算,懶整

點解你地可以咁早有機
25號先有

暫時睇落係10號前訂既有得拎

原來開左係呢度

我11號訂,世貿ROAD SHOW 黑S8+ 128,聽日攞

+1 仲要冇得用knox+pay+無保

解root唔難,保就唔使驚無既

我15號先訂就未有通知啦

唔洗ROOT都得架, 裝APP

BTW, 有無ROOT教學

我想較返相機無聲, 韓水機好煩

***機好似一root係物理性轉變
know+pay都唔洗再用到

太耐無用真係唔知破左處後就咁
對上一部三叔已經係S2

國防級安全措施

諗緊好無買三叔既全屏貼,如果有

明天拎機留名

黑色細機係咪得水貨一個方法
行貨遲啲會唔會出

實會 不過吊你癮 好似果陣v10出藍色咁

頂
諗諗下覺得*** hk都幾on9
有咩理由s8得紫灰同金
兩隻女人色點揀得落手
焗人唔買

紫灰唔差,雖然我自己揀8+黑

屌你垃圾支移動，兩星期前訂都未有話幾時有機拎
淨係話等電話

聽日拎機巴打都係s8+?

暫時見既都係

豐澤岩岩打黎聽日可以領機
PS. 訂左細機 S8

香港三星真係食屎狗
咁多隻色唔揀 係要揀最柒兩隻色俾細機
明明黑藍灰都正

利申 已買水貨細黑

想問下依個方法開keyboard 有無問題？ thx

黑色玻璃底先唔好
用過第二啲光面既黑機，唔會再中伏

無問題 照會彈出黎

金色s6 有氣泡添

百老匯仲未有消息

1516 ip7定s8
想問s8 仲會唔會有烙印mon

成功左，超正
宜家我set 左除左TouchWiz 留返之外其他full screen

以上呢個cmd
直接開usb debugg copy & paste 指令就得

買6s都唔好撚買7
屌佢用一年唔夠hang過幾次機

Ip6轉Ip柒未hang過

有，s8 virtual home button 都要專登整到𣊬移減少長期顯示而留下烙印。

有無巴打全裸

初初有貼mon貼但浪費左個曲邊, 而家全裸手感一流

一直全裸,琴日發覺一兩條花痕

已係衛訊門口等開門

CSL 訂左聽日先有

我都跌過一次, 有隻角披左少少, 但MON無事

咁快 放入褲袋mon向住自己

用緊S7曲mon,有時打機太易high到條邊,

諗緊好唔好出返平mon算

今日先去訂會唔會太遲

直接去問下有無賣啦

頭一水可能有D色已經無, 你打去問下好D

依家邊間買最抵屌

衛訊無通知既依舊要25號先拎得

S8+ 64GB有機會有現貨

機已取

淘左3個 但係仲未有機

有新post都唔留條link

咩版本

正常用點會有印
難以想像
我用左就快4年既s4都未有印

8+128
屎忽痕買埋個無線差座
想問下個always on係邊度set嘢

咩色？
邊度

邊間?

胃信
紫灰

邊個位

好似全世界無人cmk訂

九龍灣衝訊同三星間野好多人出機
三星間野直頭要排隊
我估25號後都未必walkin買到

顯示, 拉落最底 有得揀always on

一早已經有十幾人拎機
夜啲不能想像

返去試下先

見sales 25號walkin 都唔答實有冇機派

行過見到拎機都係清一色廢中阿叔
要搬資料有排搞嗰類

嗰時s7edge都未駛訂
note7開賣都得好少人訂拎機都好少人
今次又唔係無貨
搞乜鬼

我就因為用iPhone 用到悶悶地
6，6s，7 > S8+
本來想出Sony xzp 但個spec 一般， LG G6又唔掂
試試S8如何，唔好用就等iPhone 8先轉

向下拉兩下見到always on display
長按入去搞
有十幾款set 仲有顏色同圖片加

s7 edge訂足兩個月喎
好記得開頭訂5398 之後5598 5798 再加到5998都好多人買
尤其係黑色

可能我記錯左自己幾時買
我嗰時walkin買

啱啱九龍灣衛訊拎完，佢話現場check機有問題都要25號之後先可以換機，唔夠派

加圖真係幾好 係唔知佢長著 會唔會有烙印

梗係啦
如果人人俾開二，三部先收貨今晚拎機d人拎條毛

想問下有無原廠玻璃貼賣

但samsung 機check清楚好 廢事遲下再換

check機號碼: *#0*#

check到唔妥梗係唔收貨啦

沙田samsung 都好多人等拎機

s7e第一日落people有現貨，第一日好多地方都拎到機，而且個價平。但好快就轉返正價加無機要訂

其實無得炒
係咪真係咁多人買黎用

有無人知世貿咩環境, 驚食晏唔夠時間排隊

行無出黑細機真係屌。。。
焗9人買plus

宜家walkin有無機會買到？
想買S8+ 6gb ram

sorry囉巴打
不過我冇搞搬資料架 都搞左成半個鐘

等得就等，實有

屌唔係25咩 垃圾偷跑

今日拎機既可唔可以講講咩version
細64
大64
大128
大128 6

同問

大128

唔等 黑大機25有機拎

豐澤大機黑色 128 已拎 (琴日打黎話有得拎)
開心使用中
個姐姐話23番得好少貨，得最早訂果批有得拎，其他要等25
但25都未必夠貨派

中移動已拎S8紫色
一開門就去拎

仆街中移, 128G 仲未有電話

世貿十幾人排緊，一個lunch都唔知攞唔攞到機

衝訊d員工一個對幾個客
有人問多兩句都理唔到你
仲要貼mon貼
而且收錢開張單要等好耐
買機快極點都要半粒鐘

頂，啱啱攞到機，set虹膜嗰陣打左密碼，set完再set指紋打返同一個密碼，佢話我錯，明明個密碼用左好耐唔會記錯，佢密碼double confirm都冇理由兩次都打錯
有冇巴打識點搞，我重新開左機，而家連熄機都熄唔到

俾返部機人啦

攞埋單去返買果度攪

25號先有得換機，上smasung維修係咪最快？

重等緊詳細報告
錢已準備

睇住rayma先

屌，一出廠就維修
巴打試下撞下，會唔會手快按錯密碼

都得既
但係你set左虹膜同指紋都開唔返？

係世貿攪左成粒鐘

出單勁慢，唔知攪咩

指紋個後備密碼同解鎖個pin 係唔同
pin code 4個位
後備密碼可以set 4位以上
你會唔會搞錯左

攞機有粒大塵係mon入面,退左要等到25號

咁恐怖，買咁耐電話都未見過

BTW胃信隻玻璃貼唔好買，見人貼左mon兩邊有機會touch 唔到無反應

電話都有偷跑

暫時有咩玻璃貼推介

應該啦,香港慢咁多出

我淘寶買左張水凝貼，好評居多
不過等埋其他殼先運

不嬲出單慢架啦

屋企多塵到無可能貼到

我諗住拎出去俾人貼

岩岩lunch走左怡和街間胃信拎機，暫時無乜人，個sales話今晚係高峰期。

佢重新開機之後一定再密碼開機

double confirm都按錯哂，我都唔知有幾多機會

貼水凝貼會唔會蒙左

我都掙窄緊 屋企太多apple 產品

想問拎左機既巴打,部機個moon有無紅邊

訂咗大機128，諗住買UAG Monarch，有無玻璃貼啱用？

平時又無咁多sms/廣告電話打黎
等緊衛訊電話就一堆咁黎

大家攞機包唔包貼膜？

Link?

我都諗緊換唔換，定等note8

想換嘅原因 係iphone 個樣好柒

又唔柒既,只係s8既窄邊更吸引

iphone 上面條邊洗唔洗咁撚粗

旺角百腦匯訂左128 6G 藍色
佢話25號有
今日去walkin有無機會

睇落電訊商可能有

電訊商係指邊幾間

而家都有約十個

今日有無得walk in

個鏡頭唔放中間都唔會靚得去邊
等埋佢出7s/8先lor
聽講個指紋係個mon入面
不過我覺得都冇乜分别

買左samsung隻原裝保護貼都唔錯

玻璃貼定普通果d?

講真如果真係做到直接用mon check指紋直頭算係一大突破喎，不過我覺得應該未做到雖然依加吹到好行

普通膠貼

出面講到個技術好易整
係突破嚟既 但係我唔會因為咁就揀iphone
就算係mon入面都唔代表靚
佢再唔大改design真係唔吸引

幾錢好唔好用😂

水凝貼講到防埋爆唔知真唔真

咁一陣收工就試下去walkin
希望落左訂可以早1,2日有貨

胃信$90, 易痴指模, 不過隻料同貼合唔錯
聽講有原裝玻璃貼, 不過無見過

胃信買148$
幾滑不過唔防指膜

巴打唔係跟機買? 收我$90咋喎

有無dex同無線板賣?
有無原裝嗰d機殼?

冇sms send黎

用緊
依然最愛裸跑

我係水貨機

問左Samsung 專門店 DeX 未有貨
但有得試

正價$148
唔要衝訊cheap貼先90

貼乜撚膜

終於拎機

我都係藍色
細機

[機王]s8對6s speedtest

[url]【Ringke原装三星S8全屏曲面钢化软膜s8plus水凝膜透明3d手机防爆膜】，点击链接再选择浏览器打开

其實佢係點防爆…😂

行左幾間都無得walkin買

我係set後備密碼，我密碼有英文字同數字，set完就入去set虹膜，虹膜set完用左一陣就去set指紋，點知佢就話我密碼錯

個always on可唔可以加埋天氣

邊區？
旺角？

25號 都提早24號就好 等傻人

always on省電？

落緊去旺角問
訂左係25號 但唔想等
百腦匯

唔覺食電

拎左大機 好靚

fhd 同 wqhd 你地睇唔睇到分別,我真係睇唔到

講中 反應熱烈 胃訊提早 24號拿機

個人感覺係冇

17號衝訊訂啱啱收到sms聽日(24號)可拎

我直頭無開過 肉眼邊分到

我15號荃灣英皇訂未有

s8同s8+ 幾錢
s8黑色行貨要等幾耐到
黑色好好J wo

so sad
百腦匯表示
無得提早拎 walkin免問
訂左就等25號

2k同1080都仲明顯分到

7 號旺角衛訊訂今日已拎機
其實紫灰都唔係想像中咁差

真係要指定時間咩 早到都得吖

我訂黑色

21號衛訊訂，岩岩收msg聽日24號拎
128+ 黑

誇張到咁

其實無講幾點拎啦，只係收到個message話23 or 24 可以拎機
我都係放咗工先去拎

話說地舖好多人出緊機...
去到佢地問我想唔想上14樓客服嗰度出機
行過去又唔係遠咁咪上去囉
上到去有得坐又無人，輕輕鬆鬆好快搞掂

大舖訂左岩岩拎機，黑色128，up唔倒圖

係，叫我兩點後

荃灣應該無哩d野

點解爭咁遠架

你邊間訂

荃灣英皇

遲一日半日姐

我心急姐

同埋依家部機唔夠ram用,玩怪物彈珠都hang

講真逐個call 一日quata

兩點後先去多人到咩

4gb

依家3gb ram都唔夠到咁
所以s8+先出6gb版
話時話有咩防毒好用？都係卡巴斯基？

駛鬼用防毒唔裝大陸APP 已經好安全

循例問一問 拿左s8巴打 用app check camera senor係三星定sony

諗住萬一第日有an版wannacry既話都可能有app擋下呀嗎

多樣野背景行 哂ram哂電

lm

各位巴打，如果想要細黑水貨，係咪得新加坡水？

我都收到msg, 唔知聽日夜晚先攞會唔會多人到截龍

未有巴打講試機情況 除左入塵之外

基本上幾時都多人

我有用nod32嚟防盜

點check?

devcheck

aidia64

貼左芒貼

送果幾好咁
但係咪唔防到指紋油漬?

熄唔到機?等冇電之後wipe咗佢啦

盲撚

有無人用摺殼？

柒到飛起

其實睇得出

我的不是sony

細機 s8 sony

你係行？
我坡版細黑

你係行？
我坡版細黑
sony 鏡 focal length長dd

S8+ 坡版

開心使用中，得番今日唔會撞機

之後成街都係，阿叔都用

有無巴扲分享下 大細機電量用到幾耐

巴打有沒用always on display?
佢個背景點整全黑

紅moon更新後有無改善

我大機 6GB, 韓水, 用左一個月喇

我唔係粗用, 正常黎講朝早7點開始 去到 收工6點, 仲有50%以上電

行版S8+ 128黑色

有無咩字體好推介？

我忍唔住啦
放假即時狗衝

紅雨啦 出機先黎落雨

可以試埋部機防水

我而家習慣拎埋部S8+入去沖涼, 一路玩電話一路沖, 有時播下其他片

波版細黑 鬼域先有？

S8+ 裸體定用套?
想知S8+裸體後面會唔會好冼手?

有無巴打今日兩點前去衝訊拎機

全裸, 後面唔跣

沖涼用好想試好耐，但驚掂得水多會易壞

我睇完呢條片, 覺得煲水都唔怕, 沖涼應該無事

個whatsapp ios轉an真係好麻煩
btw今日正式試用

苦盡甘來呀

我s8都係裸住去沖涼
用開Samsung既我就唔覺
不過我用fd用開iPhone會覺冼

玩real racing coc 狂用fb都頂到成日

細機

唔諗住過埋相/片其實唔算麻煩

我就係要轉埋呀
課左兩個軟件金，都係搞唔掂
最後索性轉文字算

仲未收到sms通知

我都係
有啲唔慣
依家將做嘢嗰部電話換做iphone , 自己嘅用s8

唔知幾時出左

有啦 乜都濕哂

ios 轉wtsapp 同Line 去an 好似好煩

18號百腦匯訂6B
佢話25號有
咁係25號去就有得拎定係要等電話sms

比錢啦

btw我之前好似用開心版。

ps太耐唔記得係咪

我係行版細紫灰S8 sony

無訂果啲今日買唔買到？

Line呢😓

S8+ 128 藍色

我喱個怨婦終於等到,一陣拎機

張膠貼 一樣飛起

機背會唔會容易花或者痴到手指模

有幾樣野唔錯:

1. 相機完全磨平, 平睇完全無凸出黎, 以往手機全部鏡頭都係凸出黎, 包括ip7+ 連htc u11 個框都有D 凸起
.
2. 用 USB-C , 大勢黎 S8 終於用上

3. 電量以往倒水係人都知, 今次都算有D驚喜, 用左半日長期上網睇野都仲有50%+

4. 用開以前 *** D 機, 個邊位永遠好快就好多塵向入面, S8個縫位幾好,
SO FAR 用左兩日都未見有塵入左去.

5. AN 7.0 反應速度幾快下, 跟手指個速度幾貼, 不過唔知仲會唔會越用越慢既通病?

6. 無再預載一大堆 垃圾 *** APPS

渣起黎手感都係細機比較震撼,
再改埋個全屏, 打機睇片視覺一流

唔敢撕走出廠膠紙

64GB S8+ 今日攞得

準備walk in csl 出s8+ 128gb
有冇機會?之前續約比左手$7500 劵我

好彩落雨少人

用緊 S7 都唔覺越用越慢，S8 應該唔會有
期待詳細報告

如果想出新機，去邊度買最好？？？想要d可以有包7日內無條件換機，同埋可以開盒check到滿意先比錢

原廠個張?

apple 都無啦

係吖 炒左邊

我NOTE7個張用第二日就飛邊

22號csl續約出s8+ 個sale話25號有機拎
但到而家都未收過任何通知
到聽日係咪直接去門市拎就得

我見外國三叔網有玻璃貼，唔知香港幾時有

我都係,SALES話會寄去屋企

前日打俾我今日去攞機
利申上星期訂

20號胃信訂 今日sms即日4pm攞得

gif capture
幾過癮

邊會有無條件 傻的嗎

最緊要無光 無死點

整到GIF?

我淨係知佢影相, 你按影相掣前後會錄低佢, 可以再揀張岩心水

好方便

啱啱打黎
百腦匯今晚7半有機
128 6G 藍

一開機,無紅moon,跟住都懶試其他野拎機走

邊度開呢個功能?

今日有無地方可以walkin

無野了

準備放工去拎機

係the club用埋d分換個新無線叉過2日拎埋佢

最後都係睇下用唔用到Helium,用到就用黎過data

冇gear vr送好似好唔抵

daydream吸引d

Helium咪要root

兩樣都冇

岩岩睇到呢個POST, 走去試下個側MON D FUNCTION, 原來大鄉里出城, 咁Q多版面可以DL, 好正

Google d野十年都未到香港有
睇下pixel就知

我一開波已經熄左側mon功能
岩岩開返,原來咁撚正

係幾方便下 只係冇咁美觀
所以我特登整到佢透明 再放係power制隔離

拉側邊edge

各位1巴打撕左背面imei貼總3未

唔撕得？

撕埋啦

軟貼根本冇張得

幾時有得walk in買

弧邊無之前咁彎 易炒起

隻紫越睇越靚 嘿嘿嘿

我仲on9, 一開頭以為果撻野係光點 想去換機, 但佢熄mon之後又無左 諗諗下先估係edge, 最後我都熄左，而家開返好似發現新大陸 始終無用開s7 edge唔q知

我而家有部s7e同s8+
有沒人俾下意見
棄s7e用s8+定兩個都用

有無人隻手指成日hi 到個指紋解鎖就unlock 部機？
呢個design 真係好戇鳩

一落Uag case 炒哂起

有得walk in 未

想買6gb ram+ 128gb rom 黑

但又要訂

唔Trade左部s7e佢

如果用google pixel xl trade s8要補幾多錢呢

中伏 一落UAG 兩邊左右下角飛起

諗緊用唔用黎睇足球同新聞好

我用緊
水凝貼

case
[url]
[/url]

遲下想試下官方隻case

師兄 流光殼 硬殼

淘寶mon貼都要咁貴
有冇實物圖睇下

唔使,不過部xz轉唔到ptp,
諗住試下喱個

我又無

全包貼

外星人手指

case問題定貼問題
隻貼係預你上case個隻定包到好邊邊

無x2, 用慣左幾好

反而瞳孔 同 face detect花巧多過實際

加90蚊 原廠膠貼 貼得太低下巴兩邊

有冇人成功 全包膠貼 又落到UAG

見佢上面好多位 下巴兩邊太貼

想問有無巴打知香港邊度有水凝貼痴，或者有無地方好似旺電三樓巴打錦可以幫人痴呢？唔該哂

虹膜成功度好低,用面算

即係膠貼?

包到好邊邊

我都想知

佢無理由水我 貼到咁 UAG都唔平

yes

如果唔係放左UAG

咁咩case都好易飛起

換貼啦
有d貼既預人裝case
個d應該得

8達通信用卡可唔可以用Samsung pay 代替？

用到都幾正
可以攞部電話黎嘟

未必間間都有信用卡機

用game launcher拉到隻game全mon,d掣會移左少少位

Otter 好似可以夾到貼，不過好鬼厚

胃訊推介過 貴好多 透明膠殼

有無好睇既圖示又齊icon?
原生果個唔太齊，whatsapp同chrome都唔係填滿成個框

d人多數都話唔就手
第一次見人話太就手

瞪大對眼 成日話太遠 近少少

係西九龍中心廿蚊買左個透明膠殼
睇落都幾防撞
陣間up圖

打橫玩既game唔會

我多數用face 同fingerprint ，勝在夠快
瞳孔太慢

face 衰熄燈用唔到

樓上做乜

蛇叔

蛇叔瘦咗咁撚多嘅

點解d人問咁多低能野……

班友唔聽書，佢一開頭咪話部機係借返黎所以試唔到headphones囉，仲有條友話咩你係用家點揀mon貼

3263小時前充滿過電

另外有沒lockscreen method?

lockscreen app會唔俾你用指紋虹膜

港版？

咁加6

上面唔好自爆

mon貼係今年先發明架咩
咩薯片機易碎，唔好話自己個心玻璃唔抵得
唉，登蛇叔慘

有冇巴打知showme有咩用
韓版懶得開返volte試

135日前

你唔講我真係冇留意

港版，今日先攞機

充過90% 再用就會正常使用時間

遲下有冇港版s8巴打，平時又係鍾意聽歌上網，唔打機，share個電量出嚟？我想睇下8895同835分別大唔大？

聽日拎機
有冇咩重要嘢要check?
紅mon係咪一開就會見到？
仲有冇人用開ringke case
我S7都係用ringke slim
覺得夠硬同埋有突位等部電話moon落地都唔會掂到地下

*#0*# check 機

紅mon可以搵自己電話比較下
當正常買新機咁check就得
例如喇叭 相機

今日打去豐澤問聽日有無貨攞.(已預訂)仲係答未知.............

胃訊90蚊 原廠貼有兩張 重有一張

UAG case四角高凸起

係咪原意唔使用保護貼 芒向下都撞唔到

似乎玻璃貼

UAG case四角高凸起

係咪原意唔使用保護貼 芒向下都撞唔到

呢個圖示包唔差喎

你指立體凸起上黎? 落地mon唔會掂地
好野黎

24號訂25號都有得攞啦喎

UAG case 四隻角包到好入 炒起張貼 原廠太fit無位走盞

用多兩日就翹起哂邊，痴滿塵

不如講下你地有左邊隻mon貼同case

上網見水凝貼好正咁，有無巴打用緊？

買半版貼

笠左個case先 先去貼芒貼
膠貼難度好高

片中 spigen水凝貼

似乎玻璃貼

UAG case四角高凸起

UAG case 四隻角包到好入 炒起張貼 原廠太fit無位走盞[/quote]
買半版貼[/quote]

今日見隔離出機都係Uag 似乎無貼
走得早過我

貼得太低 真係會出事

拎左緊..適應中
想問下, 係唔係一個GOOGLE ACC可以搞掂晒
SAMSUNG ACC唔駛點用?

想問有冇一個功能係random出wallpaper，姐係好似電腦set幾張wallpaper咁

另外想問上面有提到cap gif 姐係睇youtube片可以cap低幾秒gif圖落相片個到？

睇你會唔會用samsung app

用左兩日發現部機連wifi 成日都斷 但我其他手機用同一wifi又冇事
有冇巴打都係咁？

唔止youtube啦，可以cap 15秒

holland

地鐵啲免費報紙頭版都係s8

我無

暫時冇事

想問下 三天王鍵有冇得自hide

無事喎

我係之前d post整合咗d有用既野
有其他正野都可以加落去
--------------------------------
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358

SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

完全hide上下欄 原廠更新會唔會加番隱藏狀態列 主頁列選項

正路黎講我覺得唔會 除非三叔開竅

想問下, FULL BACKUP部機上cloud 係唔係用samsung果個比較好?

btw, 巴打你拎機未?

1010未有得出機

我無用佢個backup

我拎左，但由於唔知有咩app可以過app data
過左d基本野如日程目錄，whatsapp紀錄同game save就算

cmhk 今朝有電話
屌足幾日

我有用佢backup 例如相果d
不過因為我唔肯定之後既機會唔會都用Samsung
所以同時會用Google，唔會依賴Samsung果個
就當係ipad用icloud咁，多個backup
cloud都係用返drive

簡單d講 兩邊都full backup
食兩家茶飯
不過Samsung果個爆storage就唔用佢個 相backup

google唔識set,揀左自動備份又好似好怪咁

其實佢個自動備份有時唔work
我試過得亦都試過唔得，係怪怪地
不過大部分app Google會自動備份咗
例如d game只要有連Google play就得
相就可以用Google photos 無限backup
WhatsApp都有得backup上Google drive

今日先拎到真係要屌
通街都係今日出

大部份用虛擬鍵嘅機都無得hide架啦

尾兩個用緊

咁部機既setting 剩用 google back唔backup到？

無試,今晚收工返歸試下....

有無人知邊度有得walk in

今日應該周圍都有啦

屌你老母仲未有call，16號等到宜家
垃圾鬼域
利申大機黑

你仲未有
打去屌佢啦

佢叫我聽日攞 屌

今日買部用住先啦

LG可以，基本上除左desktop佢所有app都可以隱藏個海苔條

我都曾經因為咁用過一段時間LG啲機

打咗三間百記先留到

佢話要聽日ar 頂佢個肺

我都要聽日

iphone已賣準備出機

有冇CSL 仲未收倒機
我10/5訂

好想試下實物

攞左 返屋企一睇前鏡頭同右邊sensor對上漏光 聽日拎去換

咁多位未攞到機既，係幾時落訂嫁?

點睇？

尋日訂機，今日有得拎喇！
屯門vcity 謂記，拎果陣見 walkin 有貨，有興趣可以自己搵電話打去問下

睇翻單原來14號已訂

我仲遲，我18號，但仲好有憧憬今日有貨

搵個黑黑地環境 着mon(最好淺色背景) 再check機邊同mon邊
鋪頭好光猛未必check到 搵手掌遮一遮試下

機已拎

做乜9？

walkin 買咗

邊間? 有無野送?

對左部S8+ SETUP 個幾鐘
望返部XZ 個MON 覺得好醜同SONY 個UI 好舊咁

拎機有咩必check

多唔多紅mon?

我都係, 對返部V10, 覺得S8+個手感設計真係正

最遺憾係無雙鏡頭 有埋就真係完美

而家有雙鏡d手機影相都無s8靚
咁仲要雙鏡做乜

而家最頂級手機鏡頭pixel, u11都唔係雙鏡頭囉

note 8 打直雙鏡

V10手感都幾好呀
係on9燒機姐

而家揸返老婆果部V10, 覺得闊身左, 揸慣S8窄身18.5:9

闊身可以偷薄 拉長機身好難再薄

walk in 世貿 買咗細機
送10000差機 加廢mon貼

昨晚燒左v10,今日攞s8
LG暫不錄用

我都v10緊。。。
訂左仲未到ar

衛記，送10400尿袋同加90換三星 mon 貼

自己鍾意細機都覺得窄身好揸好多
用慣大機既應該覺得s8+好撚正
mon又大，又好揸咗

咦我打斜部機,機頂向自己, 前鏡近mon果面有黃光......

walk in 邊度出機最抵

之前用G4 同S6 時, 都覺得S6 細細部其實幾好拎
之後部垃圾G4 燒左 (其實好好用, 但燒過兩次 ), 都係想揀返細D 既機就換XZ
而家部 S8+ 諗住成部7PLUS 咁衰,
點知唔係, 淨係寬度, 反而同部XZ 差唔多,
S8+ MON 仲要成部XZ 機咁大
呢下真係不得了

15 16緊 買大定細

手感s8 電量s8+

香港版係835？

我訂左未有得拎....

仲未知買乜保護貼好 原裝唔係玻璃要148

淘寶又怕自己貼唔好

我以前都係s6
d人話揸大機返唔到轉頭🙈

唔係玻璃梗係唔買啦
去轉旺電高登都有大把玻璃貼

買多張囉，

利申，已經貼到變專家

而家咩mon貼最好 或者有冇人有淘到又好掂？

藍色是咪得大機有？

衛訊買s8+有冇殼送

我都想知！！
求介紹

連接藍芽之後電話嚮冇鈴聲

殼好似無

點可以整走鈴聲漸強

衝訊得vxxxxtim 10000尿袋送

九龍灣衝訊買差唔多全部人都出緊s8
目側多數人都係s8+紫灰

點解咁多人買

隻黑 吸手指印 紫灰平實好多

今日出左S8+，條邊紅到

無 要食骨

CMK買左
張mon貼
根本完全貼唔到條邊 勁細張

咁都收貨

衛訊攞左機，個mon好似黃黃地？
張mon貼

我一開browser見mon無事就即收貨

check 到黃應該同佢換吖嘛

有無得set icon背景(本身icon唔係圓邊正方形 變左圓邊正方形之後個個background)隻色

我果部係勁冷，而家設定較最暖

膠貼+JAG 中伏

有咩鍵盤推介
同埋主題

係唔係即係而家free? 唔洗比錢

指定商舖就已經可以 出示發票

無鬼域嘅

免費登記咋喎

要比$300服務費

Google粵語鍵盤
Aire design既主題唔差的

即係登記完
之後爆左想換mon先俾$300

good
唔是而家要比300就GOOD了

感覺上我粒開關制有輕微晃動.....?

我都有 應該正常掛
我估可能因為得一個位support
唔似音量鍵有要兩個support

幻紫灰好正

有冇1010出左s8+?

咁安落ｄ, 呢家仲係七日內要試哂部機有沒野

去邊賣咗部s7好

唔識填佢盒入面張保用
機身號碼2個?

密碼要求

密碼須由10-20個字組成
不能重復使用同一文字三次
不能使用3位連續字段 (789,abc, ghi)
密碼只可包含英文字母與數字
密碼與確認密碼必須相符

仲要填D咁既野嫁咩

見入面有張
填好過唔填 好似係

Samsung0n)

想問samsung有冇舊時iphone個隻俾你試用7日唔岩可退錢？

買機
第一時間download bixby remapping app
個bixby真係柒到飛起

但唔知個制做咩好

S8禁咩制screenshot

如果省電mode
入game launcher玩game
會轉做game launcher mode定keep 省電mode

想問s8電量點，諗緊8好定8+好
會有連續導航兩個鐘以上嘅需要

vol down + power

或

如果有開edge模式 可以用智能截圖 除左圖片 仲可以整gif

冇聽過喎，剩係知7日有問題可以換機，過7日就上維修
不過留意返，iPhone如果7日退錢，開咗盒都會另外收錢先退到

低保安又屌 高保安又話麻煩

我用嚟開WhatsApp

個殼好似唔差咁

我想問下收到wtsapp有無得著一著下mon 好似其他機咁
我唔係要彈對話框果隻 唔該各位

保條毛咩
爛鬼ac黎
無重要野 草積分既ac仔黎 好似係
10隻字以上既密碼咁高要求 真係好小見

我唔得既
係咪要set啲野?

我講緊vol down + power呢個方法

你係咪禁錯Bixby制

我用上面快捷列個cap制算

個殼係咪原廠

冇
試過好多次
我一禁就上面彈左條鈴聲bar出黎

手機套會整起個mon貼，好煩

不得鳥

vol down + power係同一時間禁 大概hold一秒
你再試下😅

sor睇錯，你啱，以為你地申請緊cloud果個ac

有無人用nova launcher?

用launcher會唔會整lag部機

咁樣又得
呢個係進階功能入面有得開

用緊

用緊nova
so far未lag過

有冇師兄教下youtube點樣可以出返60fps?

有無整widgets?
有無巴打分享下set成點?

ringke
spigen全部唔掂

呢兩個widgets Nexus 5用到依家

我用返原裝

係囉 要日日對住 都唔換

原裝嗰個我set 左apps擺位僅主螢幕，我覺得好用
可能用慣iPhone
同埋我覺得佢個clock widget 幾靚，Nova 用唔到

咩widget黎架？

係咪UCCW widgets?

好多巴打用緊

我用左好多年 nova prime用戶

我覺得佢最好地方係好多手勢可以用

例如我wtsapp icon, click落去係wtsapp, swipe up係line, 咁就慳到位 又就手 同埋d手勢唔只開app仲有shortcut

好爽

叫Zooper widgets
個layout就另外down再自己改d

prime用戶+1
個樣貼近原生
同埋佢d widgets任你轉size
整唔同icon之餘有得調大細
個dock又可以customize

用玻璃貼

有冇人落硬殼 唔用貼

留意到人地 好似裸芒落bumper 兩邊高起個款殼

我用呢隻殼
硬殼，唔起貼

加淘宝買usk玻璃貼
用住先

得左喇
唔該哂巴打

記得開指紋掃瞄器開關通知列
係進階功能入面set

有冇巴打知點樣係down app既時候唔會自動係主頁開一頁放app
次次down完都要移除捷徑再delete返個page 好煩

PLAY STORE 設定

用戶+2

發覺將bixby鍵改咗開whatsapp
開whatsapp的時候有少lag

暫時黎講S8+用電量好過IP6S 同XPERIA XZ

麻煩下下拉 上面motivation bar

諗諗下為個UAG殼 唔用保護貼

開左幾耐 頭三四日未warm up

用左2日多D

始終都係experimental
聽講因為都要開左bixby，熄baxby再開WhatsApp
死人三叔

之前後明顯好多 叉電放電四五次

咁之後使唔使D咩電池校正既野

all in one gestures有無得set條邊透明度

有

用到一段時間先用電池校正

喺衛訊買左DeX station , 無得平

跟前一頁嗰位絲打咁講，校左冷/暖色，好似好好多
我諗住放工再去睇display對比下

前面巴絲講嗰隻水凝貼得唔得？
而家用緊淘寶殼附送嘅垃圾貼，勁翹邊

有時出現差到98%就停 順便檢查電池

巴打買左幾錢

水凝係咪呢隻spigen neoflex 淘個的有冇推介

膠貼頂唔到半個月 入塵白邊
玻璃貼好重皮

應該買返嚟都係扔埋一邊
除非冇電腦姐

痴塵白邊 用水洗 哈哈哈

用緊呢隻囉用左成個月都係最頂有小小白邊，應該係痴嗰陣噴得唔好

自己貼 出面星際 先達有冇

用app黎改？

較左呢d
其他色會唔會都有變 冇咁準

1098，放工去攞

menu左上角撥出黎 有得揀

有冇人打電話 聽筒對話feel到機身震

係咪一體化機身 又薄身導致

可能聲音大震到部機

有冇人會s8 用返普通平面mon貼算

我覺得還好，校嗰個版面有幅圖俾你睇校出黎個效果

買套送左張 寫住9h 防指紋 貼下先 如果飛邊/吸塵就唔用貼
反正用緊s6 冇用mon貼都冇花
爆我就覺得係爆就有冇用 咁一樣

s6:Gorilla Glass 4
s8:Gorilla Glass 5

台灣mobile01都有人講

好過鏡頭搖搖下 有聲

打漏 好過s6鏡頭搖搖下 有聲

我想加落個list到

冇震 但係其實個聽筒好大聲

我都係s6裸 冇明顯花痕
可惜s8裸左幾日有ddddd花
雖然唔覺 要超細心先睇到 但係都心痛

我部s7 用左一年後開始唔用貼
好快就多左兩條細紋了

巴打依家街有冇得買

香港有沒呢似既貼？

唔想背有指紋要成日抹

成日彈隻貓出黎係咩事
android easter egg

唔好上黎 衝去問啦
大定細機

人仔199

你隻手都幾鞋

wanner cat

想要細機 黑/紫

另外盒入面無火牛，跟左依隻

巴打
點過WhatsApp資料

用乜都入塵 唸唸下想唔用mon貼 正係貼背面+ 外殼

人咩仔199 , 台幣黎
我有係淘寶買咗兩張用緊，10蚊人仔左右

岩岩拎機，想trade走部s6 edge+
港島區邊度高價位啲放？

響舊機開wtsapp 個back up再用新機開返出黎

iOS轉an都得？

舊機backup 自動找備份

thx巴

盡快買s8先

用無線差電都幾熱
插線就唔會(唔係快差)

用快差要差幾耐先滿

無叉 先慢後快 線叉先快後慢

港版行機

插定無線
不過都無留意

係唔係無左錄音機 計數機 memo個d功能
有無咩好推介replace

你咁講又好似係
無線差電岩岩玩就覺得好慢
之後有次放低一陣，拎返起見100%我呆左

邊度有問題

一過80 90個段 降到900mah以下速度

三星真傻 qc3.0比較2.0更加安全無咁熱

邊到有128gb 黑色阿？問左幾間都話冇

佢冇預設down定俾你啫
去Google play search Samsung就有
我覺得Samsung既錄音機同計數機係最好
簡潔又冇廣告
memo Samsung其實都有
不過我用Google keep

為個case 犧牲個芒貼

Report 下先,
iphone 4 > 5 > 6 > 7 > S8
set左成日機 總算將全部野過晒去
s8的確好靚仔 邊位做得好完美 手感好好
iphone撞機撞得太勁, 6 6s 7 全部一個樣
衣兩個係我轉會既原因

至於OS, 無可否認IOS做得比較好, 全部都預設好, 唔駛諗
AN既好處就自由度大, 好多野都可以改, 不過要花D時間去搵方法,
對一個從來無接觸AN既我, 反而令我多左份新觧感 EG : always on display
總括來說, 暫時好滿意

唯一唔習慣就用大機打字, 好重, 比較難單手控

另外問下, 用緊GOOGLE鍵盤, 點先可以關左個SAMSUMG鍵盤?

輸入改做預設

有無得完全關左佢?
個切換鍵成日HI到

我剩係知要用package disable pro Samsung先可以
要錢

巴打用開咩輸入法？手寫？速成？筆劃？

Google 已經好好

咁快撞機 撞大機多

我DL試試先. 要不要ROOT?

ONLY速成

GOOGLE 好好用！ 但想關左SAMSUMG原廠果個

想問各位巴打大舖係咪全部都係送緊尿袋同mon貼？

用緊note4想換s8+留名

老老豆豆s8+ 較到o個種順有少少似ios
但就慢少少
另外xz作為前旗艦真係無得比

胃訊mon貼加錢 膠貼90 或玻璃148

兇宅 騷靈唔清楚

垃圾xz, 部s6都快過佢

普通透明膠套咋

原裝叉座唔係用qc2
睇左有條片同其他機一齊叉
溫度冇特別高

正面無貼

qc3.0 變頻 2.0得三段式電壓

好ball巴打

好 唔該巴打

百老送果張好廢的.....

預你128 唔貪張sd

otter 邊度出機

試呢個，你會有另一番體會

下個post叫咩 隔離htc 救世界

唔洗root

買左wireless charger

我都有買
後用緊原廠背殼，前無用貼

好平咩

街貨重有無幻紫

用緊iPhone 想換 好唔好睇埋iPhone 8個樣先？
利申 apple死忠

幾錢？係咪無fast charge?

我用住等iPhone 8

淘寶買野順便買埋埋單440hkd

等唔等到呀，炒到12月啦

背面鏡頭好核突

如果之前d流出圖係真的話
個人覺得s8型過iphone8好多

但我用左成星期s8都仲未慣冇左iphone某d func

iphone7個機背咪日日有人笑，最後個個都買

螢幕比例 好out 一樣下巴

咁當然炒左先，分分鐘賺部免費返黎用

呢個好無美感

keyboard都要美感

有吖

香港未必咁落本

痴線咩，成六千蚊買部電話

岩岩買左大機128俾條女 好滿意

摸左成日 有幾個問題
1 機背張barcode係咪唔搣得走?
2 有無得喺熄機狀態下響alarm clock?
3 點set custom alarm clock ringtone?
4 點mute左個shutter sound佢

請賜教

1.第一日已經搣走

4.開靜音就得

係咪無論邊度出機都會送akg 耳機?

而家邊度出機平

我想問你地覺唔覺得個邊位好唔靈敏？
打字好辛苦

跟機耳機黎
akg調音(貼牌)三星耳機姐

韓國k版終於有更新

plus 7000蚊都大把人買

淘咗個case覺得高質 開心share

防撞全軟膠殼 但係有金屬紋 上下"碳纖”樣

link: 【三星S8手机壳硅胶全包防摔保护套磨砂手机套拉丝碳纤维软壳男女款】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥9yVSZFKfrS3￥后打开👉手机淘宝👈

原來係bixby終於有語音不過得泡菜

淘左4個case諗住share。。。
點知鬼域你老母仲未有機派
日日打去都係講個句呢一兩日有

五, 六百蚊既藍芽耳機有無介紹?

AT 玻璃貼得唔得?

求唔會飛起邊位MON貼推介

星期日出機比老母

咁仆街 以後買行唔好去鬼域

有冇s8plus版

貼咗mon貼?

有貼，AT膠
如果用玻璃更加touch唔到

不過老老豆豆拍埋其他機係見到偏黃,S8+

依幾日攞出街用有d自豪感

點解會自豪

未出機一問 普通玻璃貼好易會飛起?

終於可以聽moov hifi音質玩無雙唔lag
呢樣由s7e換s8最大感覺到分別

相?
setting有得較架wo
定你開左d唔知咩mode

開左最佳化顯示
進階揀最冷色,紅拉到60%,藍100%,綠0%
同htc one e8比都黃d,晏D搵部iphone7+對比下
不過都唔排除三叔較到個mon d色無咁自然....因為喱樣係三叔既拿手好戲

我唔係話喱樣野好定差,但要習慣下
畢竟對上一部三叔已經係S2

有得開藍光濾鏡 開左係會黃d架喎

無開呀，開左之後太紅，好難頂

有冇人知道airpods對應S8係咪會音質更差？
外國網有人指音量較到盡都好細聲...

我iphone5轉s8都覺得冇咩野
而家睇番iphone5個mon覺得好唔得

其實原本都唔覺
但一用分身玩game就覺，要習慣下
不過睇netflix堅正

搵多部s8+相比

屌到宜家仲未收到call。。
on撚9

我訂左部128gb 黑色未去拎
1516諗緊轉唔轉細機
你有興趣我可以讓俾你

今晚試下

螢幕高清開高定中好？

有冇人有 double tap turn on/off app介紹?
試過幾個app都同floatify撞左

最高

nova prime可以set到 double tap lock screen

不過想開返就要doube tap always on下面果個正方形

進階揀最冷色,紅拉到60%,藍100%,綠0%
咁樣SET白好多

OK

另外, 成日見巴打講果個nova launcher 其實係咩黎..

有話過最高同1080p 其實用電差唔多

laucher你當係介面，o係android既世界介面係可以轉既

三星電話跟機既原生launcher叫touchwiz

而家有巴打 包括本人都係用緊另一個laucher叫nova, 咁佢有免費版 亦有付費版 叫nova prime

你可以dl個免費版試下先，摸下佢d功能，因為太多 不能盡錄

去play store 下載
可以自己改一改介面嗰樣

係咪ios轉過嚟

已開全高

除左google play,有冇內置music play,定冇有冇師兄冇有好player介紹，唔介意俾錢

好

係啊 慢慢摸緊

samsung 個player 唔差

睇下今晚放工得唔得閑去買返部s8先

adblock大家用緊邊隻

台灣細機有藍色了 (from mobile01)

ios無launcher既概念

尋日直接walkin 已經有機

香港幾時有細黑
都唔知等唔等好

香港有咩色

你地咁多偏紅黃，我果部偏藍綠

amazing things 玻璃保護貼 有冇用

細得金同紫灰

4gb ram同6gb ram用落分別大唔大

好想由7+轉會
但一出即減300
效能又好似及唔上7
有點卻步

利申note 7受害者，好想用an機但仲有介心

紫灰都唔錯
但係想要黑

same
最慘唔知等幾耐先出細黑
最怕一出紫灰隔幾個禮拜就出黑
一係就hold住唔出就等半年都未出

大機行無灰紫

金色有少少柒

邊到有行版灰紫大機J

頭先終於有call

我3>6就好大

效能數字上係有分別既
但係用落我覺得唔差得遠
甚至某方面仲快d
我就因為個mon正，相機又好過iPhone先換s8
至於爆炸我又唔太擔心
我諗佢都唔會想再有機會爆炸
不過你有介心咪等多陣lor 睇定d冇話唔好既

用緊note 3,想轉s8+, 諗緊4gb 定6gb

會打機咪6,普通用就4
我咁睇喳

其實正常用都4GB一定夠
除非你hardcore到一次開幾隻game

notes app黎講邊隻好

唯一不滿真係個指膜
用食指 食指好易污jo 好易有油hi到個sensor

咁我買64算

我部同個cal個既6500k mon比， 唔差好遠無乜偏色問題

因為所有pixel都要發光， 其實清清都要着晒，只不過四格一組 vs每格唔同色

我無喱個問題
我洗手多到依家有手婦手,用緊類固醇

食指易污jo
一黎touch都成日用食指(本身個mon又有油 會上左手指到)
二黎食指 mouse成日用(left click同wheel)
三黎打字食指用好多

其中個dex官方價幾銀?
我用豐柒12xx

睇黎係用家問題
除左洗完手之外都解到鎖

淨機S8+邊度買好

見到香討都有人較最冷紅六成綠0藍一百

幫推

S8有無官方既無線差電？

x2

百記兇宅衛信全部原價同送差不多一樣既垃圾

用左幾日熱哂身，續航唔錯反應又快
可能係而家最強android

點都唔好去百老俾班閪sales撚狗

有無人會選擇貼skin唔用殼？

不過未買機

之後會，宜家蜜月期仲好錫部機

我一早買左未貼，尋日又唔小心跌左部機落地，如果冇用殼應該爆左

我仲諗緊上淘寶買定用外國貴野

Y拍有間有幻紫行版 重要100正評狗唔狗衝好

有冇人係用套唔用貼 ?

貼真係最難選

屌, 三叔出到S8, 第一次覺得部野好撚型

打左3個鐘機由45%降到落18

電量好得人驚 8+

nova launcher prime係月費比錢定係一po過40蚊就用一世

iphone7換s8 plus 值得嗎

有錢就是任性

雙修

好想聽日即刻出機

慢慢睇慣圓角芒

新手 想問s8 同s8+個ram 數係咪影響成部機個速度好緊要？ 如果買得s8+係咪最好買返128gb?

64gb 4gb

128 兼6gb ram

6gb其實free ram都係得1g 幾可用 唔知點解 btw好想關左個bixby 請問各位有冇方法關左佢

有無咩慳ram大法

有我就唔洗上黎問點關左個bixby佢啦

咁大獲 1g咁少

全部嘢唔開先得2gb左右都唔知咩事

我用最多先4gb未到

所以唔買6gb版點得

等更新

唔係抹黑 真心覺得依部機俾三星個系統搞死 部oneplus3t 都好過佢

我都想知
利申 今朝買左

用緊4gb表示1.1gb到

唔係好熟
ram低有冇大影響

用緊ringke fusion，好撚正
想買埋dbrand skin等個背脊可以show到啲pattern
有冇人想夾
廿蚊美金免運錢

一世啦

note3 -> v10 -> s8+

都用佢

其實想要黑色雲石多d

一世
我之前襯8蚊果陣入手

我都想熄 真係冇乜用…
d智能助手冇乜大用…
就算唔開都食你RAM
但冇乜可能del咗佢
除非root機

最慘香港版係snapdragon版 鎖死bootloader 有冇得root都唔知

買左

其實nova好用o既位係邊
試左一排感覺好似冇咩特別

曾幾何時刷rom刷到一個samsung app都冇
快好多 慳好多位...

s2年代真係好多嘢玩依家覺得自己上左賊船咁 其他機都好似唔會鎖死個bootloader 就算鎖都可以解

有幾多人會為咗慳電降低個解像度
我開到WQHD+ 會唔會好食電

值，續航力，樣，都好過iPhone,相機就見人見智

係... 有時刷到開唔到機 求神拜佛之後 再上網搵方法 又開得返 然後繼續刷

唔會，解像度對電量影響唔大

呢樣真... 以前用S2, note 2 都會刷 rom...
勁多嘢搞... 整到好靚又順...

不過而家個人懶咗好多...
部機用到唔 lag 就算...

自己本身又唔打機... 所以S8買細機都已經夠用

試過最慘都係不斷reboot 然後odin重刷底包

至少俾我root呀 依家咩都冇

wqhd正好多
原本set得都矇矇哋
我以為差唔多冇較
較完即刻sharp好多

以前root係因為可以冇咁lag
但係依家冇lag就懶lu
其實打機細機都夠
因為都接近6吋mon
不過大機再大d

出機除左check平時果d(相機,喇叭...etc)之外,係咪最重要要睇有冇紅mon?
今次仲有冇特別野需要特別留意

由普通開Wqhd+ 轉去省電Mode1080
.轉解析度個行寫+0分鐘

想問下改bixiy個制係咩app?

mon既死位可以都check下
紅mon可以自己搵部機比較下

*#0*# 電話入面打 一樣一樣check清楚

quote#433
我係之前d post整合咗d有用既野
有其他正野都可以加落去
--------------------------------
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358

SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

4分鐘的分别～

個遊戲啟動器大家點睇

搵到個edge panel 有lockscreen

究竟有冇咩app係可以用gesture開閂mon同埋resize個screen

手指唔夠長 單手掂唔到機頂

你地用咩主題? 我搵黎搵去都搵唔到一個靚

+1

s2 o侸陣一日N刷

補充下
o個陣仲要買水貨,完全唔識死
好似上面巴打話齋,REBOOT就ODIN見
依家就懶,就整咁多野

想夾dbrand呀，pm我telegram喇

叉電位積左好多塵，係唔係可以直接用水洗

邊度有得睇哂s8+三隻色既機？好想試下藍色又怕唔好睇，決定唔到

專門店?

個人認為藍色堅靚，紫色都唔錯，最後買左藍色

打大陸game
好彩用左package disable

大家用s8+用咩browser上網

個emoji簡直痴線

chrome

我玩怪物彈珠都好襟玩

package Disabler 可以關邊幾個請指教

是咪喱個

手勢開閂mon: nova launcher可以，之前有巴打介紹果個all in one gesture又得

resize screen, 只要你開左單手模式 就可以啦 內置架喎

傳說對決感覺上節奏冇咁快

唔root係咪絕對block唔到廣告？

用block this,會連上佢個vpn幫你擋哂啲廣告

好似block唔到既

成部機浸落水都得
嗰陣部s7e都成日用水洗
但記住等乾晒先差電
如果唔係佢會話有水唔俾差

但宜家買咗s8未過7日唔敢浸佢住
廢時一陣試到有問題唔俾換

韓版有更新?

咪bixby

有冇人唔用就放係無線叉到叉電 用就拎起用 唔放枱面 好撚驚爆炸

Samsung contact, 三星雲端，列印多工
你覺得無用就disable

又唔會好熱，怕乜野

諗緊trade唔trade in 部iphone7plus 換做s8+
利申 以前用開samsung 係note7回收先換左iphone
有冇戈trade左 知唔知trade到幾錢

咁啱出機前走左轉首爾，買左兩隻機殻，透明硬膠依隻真係好正 用左完全唔影響手感

Mon 貼未試，但係我攞上手覺得好正，等過幾日部機冇問題就用，仲話有warranty

同你一樣，已經trade咗部iphone7

nova果個係咪淨係得閂mon冇得開mon

我知default有one hand mode
但tap三下home或者係角位拉都唔方便

利申 用緊pie control

印象中有位巴打用緊Uag
想問下買左幾銀

IP7換S8+大約補幾多錢

咁多人轉會

啊知點解最近用唔到
拉對角用到 但連Click3下無反應 只會去左home(已轉setting)
同時禁Recent key1下再長按recent key黎開雙頁面個個又係無反應
是唔是神左

開心share下先

好柒

Trade到幾多 我怕過資料果度煩炸

買左細紫灰

icon好正

細機手感冇得輸

用慣細機唔想用大

trade玥補幾多錢

出機 胃訊計八折 25x

你有咩資料過先
如果只係contact 相片 wtsapp 基本都冇問題

mobile01 落uag 唔用貼

htc sense鐘而家睇返好oldschool

我張SD卡好似唔岩位咁 佢尾到有個尖位搞到放唔到張SD卡

巴打啲icon點整？

細細力壓一壓 小心個托好化學

有無咩好既天氣WIDGET

仲係用緊 beautiful widgets

用左好多年

用緊google pixel XL 32GB ,但係有陣時裝app都會裝爆部機 .大家覺得值唔值得trade咗佢換部128激s8+ 同埋知唔知衛訊嗰啲收唔收google pixel ,因為係水貨

要自己問

我用天文台渣

佢可以照幫你問收機佬，但你唔好預有咩好價

點先可以改番 Emoji 個樣同 IOS?

有無人打算等note8 應該都係九月就出

出碌柒屍呀

用緊大交合個個APPS
skyHK用左陣 見幾食RAM廢事用

其實三星旗艦機係note或s系列?

bixby係咪好食ram 如果唔打機 4gb ver.夠唔夠用呢?

老老豆豆 打機都夠用啦
除非你連開幾隻GAME 同時想每隻GAME可以一直開住

bixby真係唔會點用 但又咁食ram法好似唔太抵咁

bixby有新聞睇

有冇得off 左Bixby?

要root

宜家個edge display + full screen + 全能手勢 真係好正

已經被迫習慣用WTSAPP個制打emoji

無記錯之前好似都有說只有三叔卡先o岩哂位?

倒不如用上下半年旗艦會好d

全能手勢 真係咁正咩
下下都要係條邊到掃先用到
一條邊先一個function

點解我張sd係s8+ load得好似好慢
我張sd卡已經係95mb/s嗰張
之前係htc m10 用得好好

Nova launcher加alos icon pack
個icon pack要買

因為我習慣一個位做一樣野，所以我覺得好用
兩邊剩係做back key

點解機身No.張label會係直接痴係機背 meet果陳驚有印

就咁痴 好易撕

好似右上角無膠水?

我無留意

撕出黎 佢有張好似label紙 貼埋一齊放好

試下用pie control
真正單手控制

最高畫質成日覺得好食電

有冇人解鎖個到有呢個問題
明明set哂虹膜同指紋
但解鎖個陣彈左呢個畫面
有冇巴打教教小弟點set

差唔多姐

用左app lockscreen就係咁

想問下可唔可以唔洗打完一個字之後要揀
想可好似iphone咁打完一個字直落令一個字

問過衛訊ip7 128gb $4500

你用咩keyboard

琴日係先打達買左個玻璃mon貼，但一貼完之後難sense左我手指，個edge仲要勁大力先拉到出黎，拉10次8次拉唔到
想問係咪玻璃貼就會有呢個情況

用緊個三星鍵盤

好似要睇咩牌子...
利申：裸機

可能我唔係用三星果個
所以唔係好明點直落法
我本身就用開Google果個 打字覺得同iOS果個差唔多
你有興趣可以試下

thx巴

裸機打機唔會熱咩? 我s7果時都係裸，最後都係戴番

我本身都有淘個套，但係攪到部機熱過唔戴
所以最後都係裸返😂😂

S8/S8+有另一個實體keyboard

利申：長期係太陽曬住既地方返工

曬住真係爆都似

我屋企人向smt 出機
佢個度有個軟膠貼 148定178功能正常
我諗edge 個位Samsung 都set 得無咁敏感
所以你再加塊塊就更加

咁多人用玻璃貼 唔覺用得好辛苦咩
我而家轉左軟貼

你地有冇用 always on display
用緊個邊緣時鐘幾型棍

其實佢on幾耐會熄

你放入褲袋 佢先熄 遮到sensor

幾驚佢成世都著

呢個係幾型
但衰在呢隻無通知

但係我曬住打機果陣都只係微熱35…以前部s6係45度

我用左放相果款

另外有野遮佢sensor會熄 唔洗擔心

藍色好正

呢隻係底面全保護？

之前用過，正面睇落部機邊位好厚

個殼ok喎
淘寶有冇呢款但無keyboard同無samsung隻字係度？

係琴晚執返sd 卡既相就發覺load得好慢，有時要重開相簿先有反應

巴打用緊邊款？
介紹下

有冇套加玻璃貼係唔會頂塊貼出黎

好多人 用用下裸跑

amazing things 玻璃貼

秒撕左 mon貼炒晒邊。。。
真係有咩解決方法

這款邊位會唔會接觸不良

機已出左比老母,sony鏡頭

顯示揀左基本,即刻白返晒,原本偏藍

貼左衛訊隻$170 等緊淘寶個殼到

呢一板係邊度禁出黎？

無野了，我搵到

慳電

小弟開咗新po